有冇師兄鍾意勁大聲咁打黑痴？？

次次都嚇到格離啲人
有時會拉長個尾音

推行動post 拉

拉

波台狗真係廢中黎

我會打完講屌

拉：每日任務1/10
拉夠10個垃圾po 就可以光復香港

你又on9啲wo🤔

出街睇情況可能會就住少少，喺屋企就一定大大聲

垃圾po拉 唔好阻住個熱門

有 順便直接打黑痴落人地個頭到

拉10次
1/10

樓主邊有貢靚仔

就住就住好傷身

大家好這是我的女朋友
感謝他對我的支持不離不棄

拉

Btw大大聲打真係好爽 但記住公共場所掩口

痛快無比

扮狗打黑痴

垃圾樓豬拉

屌，你做咩扮我

雖然呢個係高質post 但都要拉 推行動post

牠樓豬？

咪推啦

鍾意唔遮嘴向住隔離打

係巴士

點解

( Show Blocked User - 佩雷斯主席 )

#1

好想俾靚女對住自己塊黎面打，
噴到成面口水

我打完會講Thank you, 典睇

師兄咩事係咁咁推呢個post

請使用不推文功能 以降低上熱門分數

見過人係街打乞痴會講埋吊你老味

打完 講 屌你老味臭系

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係食玩膠post？ 如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理

光復香港 時代革命